# Testitapaus -pohja



| | |
|:-:|:-:|
| Testitapauksen kuvaus | Tarkistetaan, että.... |
| Testitapaus ID | XXXX |
| Testitapauksen suunnittelija | XXXXX XXX | 
| Testitapauksen hyväksyjä: | XXXXX XXX |
| Luontipvm | X.Y.ABCD |
| Luokitus | toiminnallinen/ei-toiminnallinen |

**Päivityshistoria**

* versio 0.1 

**Testin kuvaus / tavoite**

* Kuvaus

**Linkit vaatimuksiin tai muihin lähteisin**

* Vaatimus: [Vaatimus]() ?   
* Käyttötapaus: [Use Case]() ? 
* Ominaisuus: [Ominaisuus]() ?

**Testin alkutilanne (Pre-state)** 

* Alkutilanne

**Testiaskeleet (Test Steps)**


1. Askel
2. Askel
3. Askel
4. Askel
5. Askel
6. Askel
7. 


**Testin lopputilanne (End-State)**

* Mitä tapahtuu testin ajon jälkeen

**Huomioitava testin aikana**

* Huomio 1
* Huomio 2


**Testin "tuomio"/tulos (Pass/Fail Criteria)**


* PASS ehto? 
* FAIL ehto ?


